有冇連登仔聽開Logic

大家一齊討論下
Bobby Tarantino Everybody

由佢張Mixtape Young Sinatra就開始聽佢d歌 講真 佢d single幾好 但成隻碟黎聽就麻麻地

有啲歌太長 有啲歌太短 everybody好明顯

Ok I was gone for a minute but I'm back now Sit the fuck back down

push

新出首44more好撚正
但之後overnight everyday又好撚柒

我個friend話everyday正

比佢首 1-800-273-8255吸引咗我 之後都有留意下

imma show you motherfuckers how to act now

same

Who you know dropped the album back to back to back to back to back to back again?

Bobby Tarantino II 出咗

Rick and Morty

ballin

今次Bobby II 高質

連登冇人聽logic

1-800-273-8255 幾正

I feel like I'm not at my mind
It feel like my life ain't mine
Who can relate?

好正
仲有Everyday ，Indica Badu 同44more

Midnight 同 Wizard of Oz 勁正 Bobby T II

Logic push

Logic d 歌背後都好有意思
好中意佢個人好真
如果想巴打多d佢 可以睇下Netflix 個嗰documentary - Rapture ep1